想換iphone，唔要M額，要可以插有線earphone，最新選擇係乜？

6s

SE新6S半年喎

8

s10

se2
就出

樓豬係唔係想講3.5mm 嘅耳機窿啊？
有線EarPods部部機都做到啦

iPhone 8 Plus
iPhone 8